幾時再派錢

我未18歲嘅時候財爺派錢，
我18歲之後佢唔派錢，唔通連個天都唔鐘意我？

派錢嗰年得17歲，屌你老母

你話嬲唔嬲